大紀元真係好撚正 有廣東話直播channel

大家去YouTube search 香港大紀元新唐人聯⋯就會搵到

個女記者好靚女

我懷疑廣東話台係為左連燈仔而開

揀埋靚女記者出鏡

大妓院

愛侵力又要J

點解成日都見到你隻五毛狗架 比咁多人block完都仲有臉出黎？

唔睇live都唔知大紀元係美國咁出名，真係孤陋寡聞

agree

好正

Hailey
What is your twitter handle？IG？